［實時］再。獨遊日本

大家好又係我。
繼上次同大家分享完年初日本之旅（名古屋，高山，白川鄉），今次又同大家分享日本之旅，唔同嘅係今次將會係實時報導，每晚甚至一得閑就會更新，同大家匯報最新消息。
事不宜遲馬上帶大家去第一站⋯

香港人赤臘角國際機場。

其實我原本係凌晨1點幾機，唔洗咁早到，但我10點半就黎到，因為我要先黎擺張日本電話卡。間鋪收11點，所以要係佢收檔之前黎到。張卡係KKDAY訂，120蚊，去到日本會同大家跟進張卡嘅質素如何。然後再CHECK個靚IN，今次係搭香港航空，大概1300蚊由香港去日本東京成田機場。由於我唔中意拖GIP，所以個背囊係有點兒大左小小。職員見到我個背囊咁大個，都叫我放上磅量一量。嘩，唔磅唔覺，都有10KG，我仲以為自己拎得好少野。拎左件褸，相機嗰啲出黎，變減到8KG，佢叫我試試，唔得都會俾人彈返轉頭。
CHECK IN完之後，我見有少少肚餓，時間又尚早，所以我就去老麥食個餐，同一時間可以欣賞今日英格蘭超級足球聯賽，阿仙奴大戰成篤屎嘅史篤城。

屌輸十二碼

唔緊要，有禾仔。

sorry，一時興起，贏波嘛。

講返機場，臨近聖誕節，機場都換上聖誕裝飾。仲有人載歌載舞。

唔講咁多，上機啦，聽日再同大家分享長野之旅。

Good Luck Have Fun

Have fun

顯示版下面殘體字核突到呢
留名睇遊記

留名
黎緊一月去東京
巴打有冇咩地方介紹

下星期飛 留名

起飛前一推

留名

巴打個背囊幾多L? 去幾多日？

LM

40不過冇打爆
去7日

話說我已經到左
等緊車去長野

好正 上年去左半個月日本去完大阪連東京
返唔到轉頭

係去東京嘅列車上，我人有三急，但個廁格俾個女人霸住，好耐好耐，我終放明白點解女廁成日排長龍。回頭一望，我發現有個尿兜，E。。。。日本人都好開放喎，出面嘅人會望到入面𤹐緊尿嗰個人 。

定係有得遮住個破璃我唔知 點都好，我急急地，趁無口廿手人係度，我疴左先。
坐低左，送返個瞓係度嘅日本妹俾大家先

留名跟蹤巴打

請不要迷戀哥，哥只是個傳說
講完自己都打左個冷震

呢架特急唔錯，車上面有FREE WI-FI。
送俾大家

留下腳毛

我尋日到 又東京又獨撚行

往長野的路上

富士山 應該係掛

日本第一餐
六助壽司

我發覺日本人冬天都係中意飲凍野食凍野

點樣係ipad睇波

竟然係問呢樣
首先你要申請now

lau ming

巴打知唔知大板京都有無平靚正既住宿地方推介下

去邊？

好唔好食先？
幾💰？

正皮

助推一下

留個靚名

長野浸溫泉？

巴打睇now定樂視

40L 冇打爆都去到7日 巴打執野一定好勁

樓主 我一月中都想獨遊，睇你個款都唔係去shopping個d 想問有咩景點岩一個人去？

睇下風景hea下

留名
出年3月都一個人去東京

啱啱到酒店一個個覆 你先
壽司510 茶150
Ok 幾好食

陣間去浸

Now同樂視咪一鳩樣
我兩年前申請左now咪有得係ipad睇囉
咪騎劫呀

我執左兩三套衫咋 冬天唔出汗 第二日反轉著囉
我帶埋電腦ipad呢𠺌on9野方便寫遊記咋 唔係我都唔咩個40L出門

巴打係阿狗？
我都係

每個日想睇嘅風景都可能唔同
好難俾到意見你
而且我又唔係真係去過好多地方

屌 早知唔講波

依加去浸溫泉先
陣間再匯報今日做過咩

lm 2月一人東京

利伸 利撚

先講返去由東京去長野嗰PART。

由東京搭新幹線去長野，呢程都幾貴 ，再由長野搭己士去白馬八方。
去白馬八方嘅目的其實係想試下滑雪，真係一試難忘。
先係巴士上識左兩個係澳洲黎嘅女仔，佢地話佢地WORKING HOLIDAY，過黎日本教人滑雪，可以寓工作於娛樂咁正我都想試下。

左邊係BROOKLYN右邊係KATE。
佢地話佢地係第一次黎日本，我就話黎日本一定試下日本嘅溫泉，保証一試難忘。跟住我話我今晚都會去浸，BROOKLYN就話如果可以跟我一齊去就好，咁是咪性暗示
不過老老實實，金髮我嘛嘛。

加甜

留名爲鬼妹

唔好意思，要大家失望，佢地今日就唔會去滑雪，亦唔會跟我返酒店啦，所以我就自己一個人走左去白馬八方根滑雪場。
入場費就4000,租GEAR就每樣計，SKI 3000,我再租埋雪褲2000,加埋都9000,
去到滑雪場租埋GEAR都1點，但係滑雪場收3點半，咁我都諗住把握時間快啲去搭纜車上山，但我最尾發現我係錯，對於一個新手黎講其實有突。

上到山頂天氣一般，落雪，能見度都唔算好高，都有少少危險。

一開始連踩上塊SKI都好困難，更莫講話要滑。原本一條5分鐘滑得完嘅滑道我花左半個鐘先碌到落去，後來第二三次係吊腳纜車度睇人地點滑，模彷一下，有滑得好左，但都係係咁跌。

原本聽隔離有人講呢條最簡單，但我我發現其實應該係俾中手玩。頭段有個五連髮夾灣，後段一條大斜路，起碼廿幾三十度，根本唔係俾新手玩 ，一個唔小心飛落山就係咁先。不過可能因為未到滑雪高峰季節，所以唔係所有滑道都有開。
我仲係滑雪場遇都一對香港夫婦 sherman同jessica。佢地年年都去滑雪，今年就㨂左黎白馬滑幾日。
係不繼跌跌碌碌嘅情況底下，我嘅體力都已經見底，係時候返酒店休息。

返酒店嘅路程大概半小時腳程，但係風雪交加嘅情況底下，其實都幾辛苦，冇計，人地鄉下地方實係冇咁方便。

到左酒店，我見到𥌓光。本來以為咁凍滑雪，都-1-2度，應該唔會出汗掛，誰不知原來滑雪係咁大體力消耗，出到成身汗，仲要條雪褲有啲鬆，入左啲雪落底褲 ，好鬼辛苦。

所以我有理冇理，上到房，整好啲行李，覆左幾個留言，就沖落風呂浸溫泉
酒店裝潢都唔錯，仲有人係度表演，一班日本廢老係度聽歌

好似幾正咁

如果有日本妹同你話一齊去漫溫泉=
家庭式果隻

利申 鳩up

都咁大個人 唔好ff咁多啦
大家都知獨撚係唔會有艷遇

請細心欣賞 日本廢老吹笛

黎到溫泉，真係有驚有喜，俾咁嘅價錢，有咁嘅質素，老實講我覺得性價比超高。溫泉唔算多，但都係浸得舒服。嗱，如果嗰間旅館係有室外溫泉，我覺得一定要出去，浸室內真係好無FEEL。當然出去嗰段短時間係凍到痛苦嘅。
首先室外係有兩個波池，我諗住去浸出少少嗰嗰啦，好FEEL啲。點知隻腳一放落去，仆你個街，凍嘅屌，即刻走返去後面嗰個熱嘅池浸。當然有人會話冰火七重天咁浸先係正宗浸溫泉，咁先會強身健體。但係個池唔熱係有另一個原因。
呢間嘅溫泉唯一FAIL嘅地方就係男女分隔，當然對於你班仆街仔黎講絕對係一個極具人性化嘅設計。我浸緊個熱池嘅時候，發現個男女分隔屏風只係遮到凍池嘅一半，只要伸個頭繞個個屏風，你就會望到對面女湯。怪唔得要係凍啦，如果係熱，仲唔個個都走出去浸，一邊浸一邊睇女女。

示意圖：藍色係凍池

貴唔貴?

580

我為左大家，甘願冒險犧牲自己嘅前途，為左大家，甘願冒住俾人報驚拉嘅風險，趁無咩人，伸左個頭出去一秒。

嘩！

一個人都無，即刻縮返返黎。
都話獨撚獨遊係唔會有艷遇架啦。
唔通真係會有個三上咁嘅日本妹，打住兩粒點等你裝佢沖涼咩。

浸完溫泉就去個食飯餐，晚餐並唔係日式料理，都合理，收你咁嘅價仲要做日式料理真係唔駛賺錢咩。晚餐係日式自助餐，都算唔錯。

l

成個trip預左幾多錢

試過浸混浴
除左自己frd係女
都唔會見到其他女一齊浸

答你無會唔太串

有 阿嬋有一個

有冇搞錯 今次咁少正皮嘅

滑雪係要學架

留名 have fun!!

580浸溫泉+有餐食

ipad用咩睇波？

Lm

冇諗迥真係要學
諗住同溜冰差唔多

一早起身，又去浸多次

趁冇咩人去影

而家食緊早餐，望出去都好靚，好好天，如果係今日滑雪你話有多好

留個靚名先

實況高汁post
下個trip要下年年中

睇到幅圖忍唔住笑咗出嚟
硬係形住個人好似隻蟻

有幾多日係溫泉酒店？

留名

都係一人遊日本，人在京都

LM...二月都獨遊東京。。。

btw 曼狗

係酒店有個自動眅賣機室。入面有個夾公仔機，不過就唔係夾公仔，係夾波波，波波入面有機會有一條鎖匙，鎖匙用黎開隔離嘅LOCKER，唔同嘅LOCKER有唔同嘅禮物，我見到其中幾個LOCKER都俾人開左，已經有人中左獎了。

仲有nds同psv

係CHECK OUT前我都攞左200YEN試試。
當然我係夾唔到

離開白馬啦

下一站⋯到左再講

張卡好唔好用

sim卡？
ok喎
上網 fb wtsapp 上lihkg 回post up圖都順

夾公仔真係好玩

利申每次去都夾成萬yen

二月頭獨游東京留名

Ok...今個星期五去東京 仲諗緊買咩卡好

巴打係咪買呢隻 個網有幾張
黎近都要去日本

係

有無間野detail???

我六月去名古屋同東京
好想試下獨自去溫泉酒店

邊張？

膠左，唔使理

留名學野，下年2月都獨遊東京 諗住去台場大江户浸溫泉

係長野白馬喎 你順路咩？
照俾你望下啦

呢個係一人價錢，到時搵到女女自己禁返2人

我果陣最後1日夜晚八點入去浸同玩
之後搭佢凌晨3點幾果班車直去機場

如果你都想咁做就要send email 去book咁會穩陣d

又經過左大半日嘅車程，終於黎到今晚要住嘅地方。
呢間野唔易黎，一日得兩班車，MISS左就自己打的入啦。上到山頂，仲要坐旅館嘅SHUTTLE BUS 5分鐘先到。

係2000米高旅館，

不過黎到行左一個圈，我有少少覺得中左伏。
當然等我浸埋個溫泉同食埋佢餐飯先可以作最後評分。
基本上，我試過嘅咁多間日本酒店，啲職員都好好態度，所以，我已經當左係一個基本元素。
內部裝修都係一般日本酒店設計，不過不失。

而我今次黎呢度嘅原因就係呢個，雲上祕境溫泉。
而家去浸，請期待我嘅賽後報告。

啱啱浸完返黎，OK嘅，天氣夠凍，水溫啱啱好，浸耐少少都唔會見頭暈。係個景差左少少，前面左右門神，而且冇雪。但係個感覺就好似一個係深山修煉嘅道士咁，深居簡出，練完功就浸返個溫泉。

行上去會分開男女浴，同尋日一樣啦，男女分隔係形同虛設，當然同樣，女湯係無人浸。

同平時嘅溫泉唔同，呢個係要係池邊除衫，冇更衣室。一路除，一路吹風，浸完上黎仲攞命，吹到你鳩都縮。
呢個溫泉係有陣味，唔知係咪就係琉黃味呢。真．天然溫泉？咁諗自己可能會開心啲。不過浸得耐手指頭都冇摷皮呢個真。
都可能係因為呢個溫泉，TRIP ADIVSOR都推介。

總括黎講，我自己覺得有特色嘅，咁嘅環境底下浸係有一番風味，當然如果有個女女或姐衰啲係PTGF陪住會更好。如果大家有閑錢，黎玩下都冇乜所謂，唔中意洗咁多錢，怕車程煩嘅，其實都唔一定要上黎試。

另外係房發現左一樣有趣野，唔知係之前住客留低定係酒店嘅安排，有本薄俾人寫低遊行日記。

我都有寫低，有機會上黎嘅巴絲打去「鈴蘭」房睇睇。

我諗住其中一日過去玩，順便行埋台場 自己一個去溫泉樂園會否太毒

坐成田朝早機嘅跟佢個特價plan 係好抵
1200 + 900 送到你去成田機場
不過記得book 定巴士車票(樂天有得訂，印出嚟就得）

是日晚餐

後面仲有幾樣野食，不過冇咩特別，所以唔特登影低。
食日式旅館嘅晚餐總係會有一兩樣係唔知食緊咩同埋唔係咁啱食，但OVERALL都係合格嘅，最低限度食得飽我。

食完晚餐，休息左一陣，諗住去沖返個涼同洗下個頭，因為啱啱個露天風呂係冇地方沖身。亦因為露天嗰度已經收左皮（開到5點），所以我要去室耐嗰個。

室內呢個最大特點係，佢個出水位嘅泉水係「聲稱」入得落肚。仲吹到能醫百病咁啦。咁當然我要為大家身先士卒啦。

一飲，其實有陣怪味，有少少似⋯⋯坑渠水味
到打文嘅呢一刻，個胃都有小小怪怪地，唔識講，唔痛不過⋯⋯屌諗唔到點形容。

SORRY
1.有一張手震啱啱先見到
2.唔知點解用WEB版UPLOAD會有啲打橫左
下次用返APP UPLOAD

好想帶個屎塔返香港

21號都去
毒遊20日

巴打之後幾日會去邊度?

其實自駕會唔會更正

好正

巴打d路線好特別咁

我冇車牌答你唔到
同埋好多人都話未試過係雪上揸車好危險

中意去邊就去邊
不過會浪費好多時間去搭車

早餐

早晨

早

早晨
食包+逼巴士睇post

lm

今日超大風雪，天氣唔係幾好
佢地仲出動雪地車。

咁大風雪仲企出黎同你送行，日本人

搭車經過一個叫姨捨嘅地方。

好正，好中意呢種感覺

巴打呢個似乎係豪華溫泉圑

咁又唔係 之後會cheap啲
浸夠

最後個幾日先浸，會不會relax D?

離東京都遠，除非你最尾係長野返黎東京走啦

今日我黎到另一個地方，係分享呢個地方之前，我同大家先分享今日入住嘅地方先。

呢度係日本屋企感覺多啲，不幸嘅係今晚得我一個人，人氣又會少啲，冇咁熱鬧。

黎到呢度天氣唔係咁好，加上要睇嘅野又有啲遠，所以屋主好好人咁話車我去。

開估，就係諏訪湖。

禁錯制

我都好怕搭錯車

so far未試過
拓賴

可惜嘅係天氣真係有啲差，屋主係架車度等我影相，咁我就自己落去展望台影。影呀影⋯⋯咁有個女仔都走左落黎影，就係擔住把橙色遮嗰個。

咁我以係有個日本妹行過，落黎又影幾張相。由於佢擔住把遮，睇唔到佢個樣，所以我又出絕招。
我用日文就話：「すみません(sumimasen)。」跟住指住陪相機又指住自己，示意想叫佢勢手影相。
咁佢又用日文問返我：「日本人？」
咁我就話我係香港人，跟住佢突然用普通話講：「哦，香港人。」
我打左個突：「你從哪裡來？」
佢：「台灣。」
哦，原來係台妹。
咁佢幫我影完，我又幫佢影返，之後我當然又R佢一齊合照啦。

仆街部ipad漏左係架車上面，又唔好意思要佢等。
佢話佢今晚會走，唔係諏訪住，所以想睇多一陣。咁屋主又等緊我，我都唔好意思再留咁耐，加上佢其實唔係咁靚（sorry )，所以嗱嗱林講再見上返車。

介唔介意問下你少少名古屋既野

日本人真係好客氣

留個名先

樓主係日本都獵到台妹

問
不過我嗰次去名古屋冇周圍去，當落機第一晚搵個地方落腳，未必答到你

不過有人話其實佢地內心係虛偽。

諏訪湖夜景
他

仲係呢間屋搵到ps2

少年jump

難得呢到有巨達都要試下

如果一家咁樣圍埋一係坐低睇電視，一定好溫馨，好似睇小丸子個畫面咁

其實獨遊就係咁。。。 好似我第一次去東京咁本來行程全部計畫曬 但係突然之間想落車去行下就落車去行。。 同其他人去旅行一定冇呢種玩法

諏訪每年都有個火花大會，巿興趣嘅可以考慮下

紅字嗰段

煙花有時真係睇到悶

名古屋唔上山係咪冇咩野好行
好似見親都係要上山睇野咁

日本三大車窗呀

識到女又要嫌，好仆街

留名
2月尾去

唔上山就真係唔知 行街掛

學到野。
即刻SEARCH

識到女又要嫌，好仆街[/quote]

喂，唔好咁講，以事論事姐，你同魯芬影相，影完會唔會話佢瘦先。

BTW
小弟黎左新宿，咁竹手山戈諗新宿大家都熟過我，我就第一次黎，如果有特別野先再同大家講。

樓主呢

係溫泉影相
早知我都影，上星期浸左個綠湯硫磺溫泉好正

如果唔識日文獨遊日本 其實係咪差咁啲

冇人先夠膽影

冇咩所謂
大把鬼佬都係唔識講日文

一影有人沖入黎你就pk

令你失望，係冇嘅

而家係新宿嘅思い出橫丁，食串燒。

幾好坐，即使係自己一個，你夠膽都可以r隔離吹下水。
我隔離有個亞裔美國女仔，吹左兩句，我唔係好中意講英文，佢又唔係好啱傾咁。

正呀師兄 食左咩咁正 隔離囡囡相呢

串燒 雞 豬 䓤 花菇 花甲 青椒
冇相呀，佢唔係咁friendly，亦都唔係靚女，普通ABC樣，所以冇R影相。

我都去日本 住新宿 可以約出黎食餐飯

今晚？

聖誕快樂

早晨樓主,.今日咩行程
凍唔凍而家

早
今日去河口湖
少少凍啦，都ok

好醜都食住先啦

係機會喇飛雲

如果有巴打嘗試，請開po
我第一個留名跟進

你打去試下

打唔到長途
你試

陳炘緯係男黎架喎

你識佢？

係facebook search左
仔黎

同名同姓姐

話說我已經黎到機場，今晚係機場過，聽朝早機返香港。
遲下有時間再分享埋之前去北歐追極光嘅遊記。

一個去睇北極光